# ทำจริงแบบกลับมาอีกครั้งในรูปตู้ปาจิงโกะKonami Metal Gear Solid Remaster #
หลังจากที่เคยมีข่าวออกมาว่าจะทำซีรี่ส์เกมต่อแต่เป็นแบบตู้ปาจิงโกะแทนวันที่มิถุนายนทางได้ปล่อยเทรลเลอร์เกมดังกล่าวออกมาแล้วโดยนำเกมมาใหม่ทั้งหมดโดยใช้ซึ่งเป็นเอนจินเดียวกับที่ใช้สร้างเกมแสดงฉากเผชิญหน้าครั้งสุดท้ายระหว่างและหลังจากข่าวลือที่ว่าทางพยายามไล่ผู้สร้างเกมซีรี่ส์นายออกจากบริษัท
ทำให้เกิดกระแสต่อต้านและมีเสียงวิพากษ์วิจารณ์จากแฟนต่อการกระทำของบริษัทเป็นจำนวนมากและการนำซีรี่ส์เกมโปรดของเหล่าแฟนมาทำเป็นตู้ปาจิงโกะยิ่งส่งผลให้เกิดกระแสต่อต้านหนักขึ้นจนเป็นผลทำให้เกิดยอดดังที่เห็นในปัจจุบันแต่การได้เห็นเกมในแบบแบบนี้แล้วแฟนยังพอมีความหวังอยู่บ้างว่าทางอาจจะนำเกมภาคเก่ามาใหม่ด้วยและวางขายในรูปแบบตัวเกมธรรมดาที่ไม่ใช่ตู้ปาจิงโกะที่มา
Konami Metal Gear Solid Konami Metal Gear Solid Snake Eater Remaster Fox Engine Metal Gear Solid V Trailer Big Boss The Boss Konami Metal Gear Hideo Kojima Konami dislike Metal Gear Remaster Konami Remaster Fox Engine gamespot 